喂 死熱狗 真係好撚柒冇品 番屋企含撚啦!!

屌你老母 入波追和又串柒柒
插水打人踢腳手球紅牌 乜柒都齊晒
但垃圾就係垃圾 番屋企含撚啦!!!!

哇 撞撚完人仲想過去吠
熱狗真係熱狗